巴絲有冇「密集恐懼」嘅經驗？

查實一向冇呢個問題，唔明點密集法先會有問題，有冇巴絲分享下

呢個算唔算？

有冇蓮蓬圖？

成十幾年睇到免疫

一張唔夠清楚 有冇多啲？

你老花幫你唔到

最中意玩鳩有密集恐懼或者強迫症既人

點玩？有冇圖？

推

有個friend成日都話自己有密集恐懼症

睇蓮蓬果啲就話頂唔順 好似你張高樓大廈佢睇又覺得無野

我覺得純粹係核突姐

所以應該唔多人真係有呢個症，反而密室恐懼症仲多

咁都有驚喜

係咪呢啲

通常係得一下, 之後就唔無野

係咩

好驚

驚唔驚先

考眼力

睇到麻木晒

雖然都會起雞皮

咁唔算麻木啦

幾靚